點解係香港嘅老人家比起其他地區衰格？

又爬樹偷人嘢，又成日出手打人，又要老奉迫人讓座，全部都貪便宜，又小家，又死要面，又食煙唔理人，又吐啖，得唔到我尊重

日本台灣冇老人家咩，人地都唔係咁，有社會運動直頭會保護班後生仔添，嚮香港難以想像

你又知無? 你試下去其他地方生活下先啦

台灣關愛座批鬥得仲犀利，日本廢老霸權，其實度度都係咁㗎啦

香港啲老嘢好多本身係支那成長，好遲先落黎

你覺得香港淨係老人家先係咁?

其實日本都有老害呢個詞語形容死廢老
不過去親日本見到果啲老人家都好有禮貌，又會同你傾計

搭巴士見到啲廢老拎gip
之後鎖喺輪椅位
冇耐有個輪椅客上
個廢老半推半就黑面先拎走

見過好多次廢中廢老擺篋或者行李係巴士輪椅位

侍老賣老

儒家文化圈全部都有廢老文化

儒毒害人

呢度啲連登仔大咗都會係咁

老衲而家都係咁，爽

啲泡狗仲衰過香港啲廢老,唔讓座嘅話隨時會畀啲廢老起飛腳踢頭

其實司機應該唔俾帶人帶行李上巴士

因為你地係咁捐血比佢地

但儒家先聖有講過
老而不死為

冇受英國佬教育
難民格 天生就鐘意比麻煩人

中國畜生文化最叻係精神分裂
儒家變儒毒就係因為罷黜百家獨尊儒術
但係打住儒家玩法家呢種精神分裂玩法先係當權者想要

係日本試過有次問個婆婆路，佢帶埋我行過去
有次係巴士讓俾阿伯，同我講多謝講左幾次
香港果d老野算把啦

仆街老左都係一個仆街
唔會變左好人
度度如是

大陸有句說話
不是老人變壞, 而是壞人變老了
果d o係文革環境下長大, 跟住落黎香港果班,
本來就係咁上下, 就算佢地年青果時都係咁卑劣

全世界黃種人的地方都有批廢老霸權，
就算日本咁有教養的地方都有一批，
日本後生都頂佢地唔順。

不過論劣等:
日本<台灣.........<香港<中國=南韓

因為我地香港人整體大半以上都以尊重長輩敬老嘅思想累事
先助長到佢地咁撚惡